多唔多人準備好今次大跌浪 ？？ 兩球仔請入

見大家都準備左十幾年

好滾動呀

你咁樣開post法自己會覺得有滿足感咩

得閒撚一撚

又中伏？

好難解釋比你聽
上網搵下keyword’精神勝利法‘
如果都係唔得就搵下’白卡’
再唔得就上黎再問問啦

200萬full pay買500呎 不是夢

2010 無買 你點樣精神勝利法

不過19幾年前就睇到呢個跌市 係勁既

你係贏

8年前人哋可能啱啱grad什至讀緊大學，點買？

兩年前三年前呢

原來個個今年grad

唔怪得咁撚弱智

你畢業2-3年就儲到2球？

Y not 你地個兩球仔隊友都係咁吹

幾時有人講過儲咗幾耐？

兩球仔吹到自己兩年搵兩球

咁即係2-3年前佢無2球啦，咁點買呢？你好撚矛盾

樓主幾年上車？